有冇人玩玩下MHR想返去玩MHW?

認真討論講下感受非引戰。。。
話說最後聽巴打講話好玩就得，最後都係買左MHR都遇左畫面唔會好
咁一開始玩係駁電視用pro掣玩，玩曬d rank 1任就頂唔順
畫而唔係差而係好撚差，本身話佢得PS3畫面質素諗住係誇張啲講點知原來真係得PS3質素 咁佢個地圖係學mhw咁玩無縫但真係做得好差，一來個地圖好細冇乜高低位立體感一開波上狗向前推9直跑一陣就見到隻野，之後就開波打完全冇環境同氣氛。。。 有時隻野喺山上面你又要走到老連咁遠去搵條藤爬上去成日都冇位比你爬，mhw唔會做到咁弱智，個d 環境生物同埋植物出現嘅位置又奇奇怪怪好似格眼擺喺中間叫你過嚟拎咁 隻怪個幾個定點走黎去雖然mhw都係咁但硬係覺得mhr悶好多好機械化相比mhw生動好多。仲有想講佢多左個d跳蟲動作多左野比你你操作但本身switch fps真係好低搞到d動作質下質下咁好唔流暢月 搞到唔想用呢啲花巧嘢玩左陣就覺得不如返去玩mhw好過，mhr真係比唔到更好既遊戲體驗， 有冇人玩咗一陣諗住不如返去玩mhw算

不如大家講下mhr好玩係邊？

我睇你畀人圍剿可能仲精彩過打機

留名睇樓主俾人屌淨係識玩畫質

目測gba畫質

就係想D人講吓好玩喺邊
mon hun好玩個d位有好多野都係靠視覺，地圖立體感等等去素造，如果唔講畫面已經冇左7成趣味，唔通真係貪傑舊懷舊有個3成 psp年代既味道咩？

"有時隻野喺山上面你又要走到老連咁遠去搵條藤爬上去成日都冇位比你爬"

你有冇睇埋下一句

今集可以爬牆所以唔駛好似以前嘅集數咁一定要搵條藤先可以上高位

咁要點爬？
要另外學？

你返去玩mhw算啦

咁大篇野 講嚟講去唔係畫質就係fps

對住牆用飛蟲就可以
雖然冇咩人睇教學，但係呢D其實佢都有寫

BTW 集集頭幾個HR任都係無無聊聊，玩上去見返D新龍新動作就多返D樂趣

日撚日講嚟講去就係任豚vs索狗，新仔vs老屎忽

用下個腦就識

笑死 又係YouTube獵人
今集獵人可以飛蟾走壁你知唔知？
不如買機玩左先好唔好

不滿唔多
係畫面差左 地圖互動性低左 同手制唔好用
其他都冇咩地方有大問題
係覺得自帶千里眼有D on9

我覺得真係mhw好玩過mhr，mhw生態系統令到每條龍都有佢個特色，mhr啲龍比我個感覺就係佢只係spawn出嚟嘅一隻ai
導蟲一開始覺得好麻煩，但揾揾下就會了解到條龍，再唔洗導蟲都會估到條龍響邊揾緊嘢食，或者邊度係佢訓嘅地方
mhr簡化太多嘢簡化到冇咗打龍之外嘅樂趣。新戰鬥系統係幾好玩嘅，啲龍動作快咗打鬥就刺激咗，但其他例如由揾腳印到初見條龍個震撼力，到唔同環境要飲冷飲熱飲呢啲細緻位，mhr都簡化晒，去到個位就變咗單調。

遊戲教學嗰度有教你點樣做個喎，定還是你根本冇玩過隻遊戲跟住喺Game幾好幾差

switch撚一齊負皮同屌柒樓主吧！！！

教學有教喎 YouTube獵人？

比小朋友玩嫁 頂盡都係輕鬆向
要求咁撚多

爬牆呢個基本功能都唔識就講到自己了解曬成隻GAME咁

見到第一句已經唔使睇落去

冇錯， 你講咗我描述唔到嘅嘢，玩mhw好似玩緊discovery channel咁， 可以代入到個調查任務，但mhr冇左呢種感覺

新戰場留名

地圖互動性低左呢個真係…

我睇你篇野就真係頂唔順
隔行都唔識

咁簡單嘅地圖都要自帶千里眼，真係戇鳩鳩

其實你有無真係玩過 MHR？定只係睇片？

屌鳩你啦，睇你講得呢幾句就知你唔係MH fans

想玩咩咪玩咩囉
有朋友一齊玩 玩手指都好玩啦

白痴仔仲係到開POST 搵下邊到放2手貴D啦

坐言起行去玩返mhw please

定義下咩叫MH fans，係咪要考牌
mhr唔係我第一隻玩既mhr

唔岩玩就快D返去玩MHW

問咗咁耐冇人講吓mhr好玩係邊

同mhw一定無得比, 但同mhxx點先?

係連登話switch嘅遊戲唔好玩
巴打真係勇者
利申：刷緊雷神龍

你睇番MHW之前果啲MHXX MH4啲畫面
畫面差就冇左7成趣味既話我相信你根本唔會玩MH由MH3G開始又3DS又wii u都係啲同畫質無緣既機
我估你一係MHW先開始玩，一係MHP3之後就唔玩直到MHW出

未學識哂點玩就踩個作品要去玩返另一隻

玩左陣已經頂唔順，我個感覺係真實你冇得同我拗
唔通要爆曬機玩曬咁多武器先比講感受？

連爬牆都唔識就出黎講
呢兩日做咩咁多引戰post

好玩咪多人玩囉你理L 得咁多姐
你唔鍾意咪唔好玩囉
個個衝出黎發表偉論踩隻game
jm9

得你個感覺係真實，
無話要玩幾百個鐘先可以講感受既，但你連隻game最基本既野都未摸透

我睇左本書兩頁就覺得唔好睇

仲要懶係野係度話"仲未有人講好玩係邊"

我諗依d youtube google求其揾都一堆

老奉個個寫編game評比佢咩

係佢開埋d on9 post 廢事理佢咋

唔通出面幾十個post玩緊

又個個一路覺得唔好玩 又一路玩咩

冇人唔俾你講你個感受
我開個post就係請你講
你又唔講下點樣好玩法
而家唔俾你講咩？

MHW玩咗三年咩都玩厭啦

係熔岩個關睇到眼傷
其他都無咩可接受
我反而鍾意R個種爽快
可以騎狗唔使揾龍
當然有人話過分簡化

我唔係咩老手獵人
只係想工作完同班隊友連下線
還好我班隊友無PS,無比較無傷害
所以R幾啱我地玩

原來翔蟲都唔識用

係，咁算唔算mhw養大左人個胃口返唔到轉頭？

玩玩下mhw返去玩mhxx同3g就試過，
暫時呢隻未有呢個念頭，不過而家太少嘢有啲悶就真

重點係我講唔講咩？
笑緊你睇本書睇兩頁就學人出黎批評呀

我批評我睇左既野有咩問題
我又唔係批評我冇睇個d野
而家咪比你講下你睇左咁多有咩好野咁你又唔講
都比埋個咪請你講你又唔講

你真係on9架喎，前面已經有人笑鳩你無睇教學有得爬牆，就話人唔撚俾野你爬
你仲覺得無問題呀？
你咪繼續撐

我之前都有玩番3g, 打炎龍同炎妃一出場真係堅好玩難過而家，雖然畫質係差，但真係有種刺激感

MHR 剩係水既倒影已靚過MHW啦～

2g開始玩
果陣psp細mon都睇到起曬格，咪又係咁玩

冇蟲技冇狗點玩

我mhw白金+全大細金+齊珠係咪有資格長玩mhrise

不如你講吓有咩好玩先啦

咁你覺得mhr點樣

講禁多做乜？樓豬快啲返去玩mhw 啦

rise進度約90個鐘全任clear, 有弱特2冇洞同弱特1+2lv洞護石
黎緊會草齊埋徽章

劇情方面佢收埋左主線既結局係令人覺得好快冇野睇
收埋hr上限唔知佢有咩打算
諗返起w hr上限解放任歷戰奇撚係卡左好多人

冷熱飲去到w已經可以比你係入口採集自動調合食,依家冇分別都唔大
但地圖方面有一點係唔夠好, 佢有上下層但唔似w咁有隻怪既高度標記

遊戲內容會陸續更新我唔敢定斷佢多定少, 就睇下果班所謂既"真fans"玩完呢個熱潮仲唔會唔開game

其他都比班老屎忽同真fans講到爛唔再講

引戰就引戰啦

笑撚到我仆街傻閪

樓豬睇左片留意到人地識爬牆未？
今集地圖係最立體既一集
雖然佢d貼圖係真係有d柒

總之就好玩啦老屎忽

咁多人玩垃圾Mhr

確實係玩完mhr 想裝返mhw黎玩既，唔夠喉。

利申：冇玩mhi

mhr係大眾化啲男女老少，mhw 就多好多野攪hardcore 啲，應該針對唔同市場

不如重製2g好過

真 細個J 2G個起格麒麟裝女主咪又係咁玩

真係要睇佢4月尾大更新出咩先可以決定到
mhw開頭都比人屌 慢慢更新完大家就覺得正
比啲時間慢慢睇下 雖然出隻半製成品真係有啲

MHW多好多元素比你磨到佢第1次更新，MHR整番堆歷戰黎玩下先啦

希望大更新會多番堆古龍同歷戰之類的系統

想玩返mhp2

最撚憎W個搵腳印系統
個陣搵隻櫻火龍腳印搵左個零兩個鐘

打一百個鐘，無掉過一粒臭彈 整樣野出嚟做乜鳩

玩慣日系game
反而覺得mhr 個畫質唔係咁差

真 搵腳印真係搵到燥 又臭又長好似特登浪費你時間咁

今集啲龍比起mhw的確係無左啲靈魂 可能係因為操龍太op 基本上啲龍就好似工具咁 操黎打主龍打完就走 但好處係無w咁煩膠 死追難追 同埋啲龍又傻傻下咁 望你一陣先有反應 不過係掌機做到咁已經好叻 而且功能都好人性化 我覺得收貨啦～

你話其他都話，屌你MHW真係咁L 多集最L悶果集你拎黎比MHP開始每集玩超過500hr，除咗MHWI……真係頂唔順……悶L到仆街

另外個POST就來爆既時候又要呢個新POST
好正呀, 留個名先~~~ 繼續食花生

其實有冇人同我一樣
覺得個小地圖系統係分唔到上層定下層
好撚麻煩 尤其是冇左導蟲

「認真討論講下感受非引戰。。。」

Mhw有新龍咪返去
話mhr地圖無乜高低位 你淨係玩demo遺跡

唔單止地圖 係成個UI都勁垃圾

最多都係得2層姐,同埋試下唔好用以前MH既思維跟路行,直線距離有野阻你就翔蟲爬過去,你就會發現其實唔難行

要比就比mhw岩岩出果時

一入到個森林花L到即刻想熄左佢 之後咪又係忍一排先慣
R起碼都柔和啲

集集都有人踩架啦
W果時玩左排我會返去玩xx
R我暫時都未返去玩過前作

冇咩問日題啲友做咗十幾年人夠話慘啦 都未死

弱特2都刷埋
想問今集比起w甚至xx樂趣喺邊

去掘礦玩到蜘蛛俠咁

同啱啱出既w比既話
打晒主線有5隻歷古可以刷
家陣得隻上位雷神

其實好玩 , 隻game簡化咗流程有好唔好 , 但擺係而家呢個年代冇咩大問題

百龍主題幾好 , 個設定幾好得意 , 起碼我覺得守城好過以前啲老山龍先

翔蟲令到個人靈活咗 , 操作空間大 , 而家初期會易咗 , 但之後佢出啲龍整勁啲都唔會覺得過份

因為你個角色操作上限都高過以前 , 睇你技術

最差係而家太少龍太少裝 , 大部人都係用個幾件

暫時某啲技係廢 , 起碼防風壓同防龍哮暫時唔係好用得著 ,

又例如照舊有負會心武 , 但暫時冇裝配到玩負會心加攻

仲有百龍武 , 個idea幾好 , 但而家升爆咗都係廢

只要等佢更新好 , 可以玩到自己鐘意玩既野而有打得下 , 就會好正

至於畫質問題 , 等多年出埋pc , 到時我覺得再比較world都唔遲

印象中岩岩出係得普通古龍， 歷古唔係遲d 既事？

想玩返XX多過World

有同感 戰鬥系統 可玩度mhr 贏哂
但生態系統mhw好好多

有歷戰啫係出左更新
佢開頭都成日俾人屌得果少少龍打

好憎w啲活動成日都要限時

以前學生黨玩MH 現在都上曬年紀
隻game 勁慳時間唔駛掘野 飲野唔駛企定增加死亡率
cancell 冷飲熱飲地圖鋤頭 岩曬上車落車打舖
capcom : MHW 咁高cost 三日賣300萬
MHR 又係三日賣300萬

畫而唔係差而係好撚差，本身話佢得PS3畫面質素諗住係誇張啲講點知原來真係得PS3質素
我睇呢句就知你真心引戰

再睇之後
翔蟲爬牆原來都未識
明明mhr 咁多代入面獵人個機動性最好一代

MHW三日500萬
MHR三日400萬

人地部PS3係特制版又同你講咩

我諗佢都唔知大社會有第二個營地

多謝樓豬提供笑話

生態係MHW主題之一, 玩果時已經不停提
同埋Switch部機仔塞咁多野落地圖根本玩唔到

真 之前閒閒地500 hr 但MHWI 我得果200 hr
樹妖 歷戰王都無咩興趣打落去

認同
但係MHW個生態有幾多人真係走去欣賞同享受
可能岩岩開始玩果陣會覺得呢D元素好正
之後個個都掛住沖進度 刷料 砌裝
我寧願唔要呢D生態 反而想個戰鬥唔好咁機械化
呢個就係MHR好既地方, 將之前MHX MHXX果D風格轉為交換技
令一種武器有唔同既流派同玩法

真 玩過MHX同MHXX真係覺得MHW個戰鬥好悶
轉左IB D珠技能多到咁
要砌完美技根本唔難, 之後玩落把把武器都好似冇咩分別

地圖咁大做乜鳩
好似world咁係一開波地圖個山頂俾人撞落河然後要用3分鐘先上得番山咁好玩咩

之後條龍就飛左走

唔算
係mhw引左班睇畫質唔睇遊戲性既玩家
無可否認地圖設計係冇咁複雜，似mhw前既mh,某程度上係退步

其實好多都係mhw開始玩班新手獵人先屌畫質
班老手真係冇乜野，玩開switch其他game輕頭覺得唔錯

連隻game都未撚識玩就喺度扮資深
都唔撚係畫唔畫質嘅問題

其實點解個個都話mhw hardcore
定係出係ps 就hardcore 出係switch 就小朋友game

利申mhxx softcore 玩家

其實個次序調轉出左MHR再出MHW 我諗真無咁多問題, MHR純斬, MHW真係有講生態系統, 地圖互動, (單單係瀑布沖火龍個下已經屌打MHR), 又有地圖陷阱,落石個D, 不過咁多野, SWITCH 真無未必推得掂呢樣係事實, PS4 機能上強咁多, 內容多野玩D 都正常. 所以正確黎講, MHR 算係MHW 既前作, MHW先係後作, 同唔同意?

次次有更新，打完幾次刷完裝就算數

講真，畫質嗰啲我就唔多理，始終sharp唔等於靚，
但我真係好鍾意world個生態設計，不過頭幾次打先會有好大感覺，
打得多發掘得七七八八就唔會點理

rise而家係真係得打龍呢個過程，但條龍點解會喺度，
唔同龍之間嘅上下位，呢啲未必要塞晒落地圖度，
可以喺劇情/CG度都營造到，但rise係少嘅，
感覺上而家仲係大型demo，未做好本傳就推一半出嚟賣住先

不過講開又講，以前3g個生態，晝夜好似真係會影響啲怪嘅出沒地點，
夜行動物朝早真係會匿喺洞穴度，夜晚就出嚟周圍走，
但好似world開始晝夜就冇咩分別

如果講世界觀／劇情之類background嘢，
4睇住黑蝕龍條線同個cg真係好有feel，但嗰集唔太好玩

如果2隻都出喺家用機，大家玩mhr定mhw

我玩mhr貪佢係手提機咋。

如果用電視玩黎做比較d打擊感 特效 光影真係差好遠.

算係咁啦，望落已經係3ds咁多集最順眼同最流暢

始終畫質好唔等於畫面靚

Mhr 而家最大問題係太易玩 可能更新完會好D 掛

Mhw 會卡下
Mhr 我都未摸熟隻怪就打完爆機

MHW個生態係創左先河 幾有趣嘅
點解係MHR無左 我覺得係因為硬件限制為主

另外MHW 就似係玩法上面嘅實驗品
MHR 有少少想同stories 2做 多d 聯動嘅感覺
似整合成個獵人世界觀嘅實驗品
所以比重上d 生物細節就無咁仔細

利申9up

MHW 嘅打擊感真係唔識欣賞，好多時明明同一情況距離都可以時中時唔中，個判定差到一個點，好難知道自己掂唔掂到條龍，莫講話打擊感。

MHR 起碼個判定正常啲，出招同迴避都可以預計到。

我之前都有玩番3g,打炎龍同炎妃

其實係隻貓頭鷹幫你睇

邊個叫你駁電視打

笑咩笑，以佢智商應該真係要另外學

係喎
3G邊度有炎王炎妃

例牌都有呢d怨婦po

早兩年world出果時咪又係屌新嘢
話唔夠hardcore, 又無xx果種難度種種

第一次接觸mh 係2G psp，十分正
十尻幾年後仲俾d起格30fps甚至會lag既graphic我...試過靚畫質同fps，就返唔到轉頭
你住過大屋都搬唔返細啦幾好玩都買唔落手

笑死，mh就係貪佢psp既味道，由頭到尾畫質畫質睇電影啦，所以味話您唔係mh fans🤮人玩我玩心態，然後成大遍講畫質差，畫質令您冇左7成趣味

玩完MHR又可以返去打超特

好老實問您，mhxx mhx 兩呢集，想問食到您咩視覺睇驗？睇您都係MHW先入抗，然後要4K 8K個D，去戲院睇戲啦

係玩都唔玩返W啦
2g p3 4g xx吊打W同r
畫面？Mhw獵人？笑左

嘩，你食開屎仲要食得咁享受，邊夠你講

係都翻去玩mhxx而唔係mhwi 啦

飛蟲 上牆按實r爬 冇氣再蟲多次 or a停空中補氣再蟲

係架啦，冇人夠我講架啦，咁佢成遍只係講畫質呀嘛，之前有po都已經係咁開過比人屌到臭架啦，佢重敢好，夠擔味講D唔係畫質既野出黎講囉我認同遊戲性的確冇咁豐富呀，但下下攞畫質黎比？可唔可以實際D，有得比您挽已經好好，家機同手提機比，咁我咪ps4同4k 8k電影比，比上去，到時您味又係食屎都咁享受

係玩都唔玩返W啦
2g 3g 4g xx吊打W同r
畫面？Mhw獵人？笑左

唔夠你講
挽你老母，擔你老母

唔知點解MHR有啲食雞feel

講真， 細過玩mh 2g 比game 嚇走咗， 到mhw 先入坑，我覺得mhr 冇野wor, 幾好玩wor 個戰鬥。
Mhw 個戰鬥系統太單調就真， 冇乜派生，連嚟連去都係果套combo.
Mhw 係比家用機玩家座係屋企半粒鐘搵加打一條龍， 初頭幾過癮， 後期搵熟曬d 套路搵都搵到你蚊訓
Mhr 明顯主打出街玩， 一程車一兩條龍， 同埋aim 新手搵後生仔入坑
當然明顯兩集都係拉人入坑， 但係target 唔同， mhw 係拉冇玩過mh 嘅中度gamer入坑( 輕度gamer 唔會買ps4 啩）mhr 就係target 輕度gamer 入坑

switch友又要發癲

我要引發雪崩沖條龍落洞啊

就算好玩，都唔喺無要求㗎。
2021啦，你上YouTube睇下，psp個fps仲穩定過宜家。宜家仲要飛嚟飛去，FPS有時仲要跌到二十頭。

我
講真 唔鐘意就唔鐘意畫質啦接受唔到咪轉番Mhw
有咩所謂 班人好似好高尚咁要屌我PSP時代玩起
依家追求畫質多

地圖好細冇乜高低位立體感
你去到之後啲地圖未
淨係rank2啲沙原已經有好多高低

佢地會話 好玩>畫質
以前PSP 最開心 你識閪

但又講唔出好玩係邊
又冇人組m記戰隊 個個係屋企插電視睇portable 畫面

睇你隻傻西俾人撚就最好玩

成篇講MH畫質

有冇人可以講下mhw之前的mh難度究竟幾多？

Mhw先入坑，主玩大劍，過哂極貝，黑龍關，我覺得mhw都夠哂難度，試左好多次同埋夾到人先過到，覺得幾好玩

MHR都想玩返，但又冇買switch

唔講畫質

1. 成個map的setting好唔自然，遊戲性係有，但真係為打獵而打獵

2. UI控制同顯示都唔方便，字又唔係大，但D野又收收埋埋多重menu，今次珠有得改彈種速反動，但裝珠個UI又唔比你對比裝前裝後彈種特性有咩分別

3. 新怪風格似捉鬼多過打獵

4. 怪物hit box細左，特別係對上下的判定嚴左好多，以前可以貼埋條尾側面打橫鳩射就得，今次咁射法只要條尾上下郁下都好易miss

5. 刷護石我真係見唔到盡頭，無力感好大，我情願刷珠

咁你返到MHW仲有冇人玩緊?

食水有硬定動作
限定拎道具數目
返屋企無得通道具箱
掘嘢捉蟲要帶網帶鏟

MHR如果係BB級數，MHW係剛剛識行嘅BB……向前推係大人，拳手，MHP2G你當係軍人咁上下

超特難打過極貝黑龍幾倍
試過著頂級裝被白疾風迅龍條尾射啲飛箭秒咗

以mhxx超特做例
條龍是但一招打你五分四血
大技既話係秒殺

最記得係黑炎王（雄火龍）
唔爛翼係閃唔到佢落黎,而當年佢係超鐘意屈飛
仲有就係青電主
一招OOQ大絕就死一個,有時仲要連發
講緊你係升盡曬防啦喎
而超特大慨有十五隻

如果MHR有超特打就好啦

mhr 未到g位都未知最終難度既，不過mhw 去到最後打黑龍先叫到少少似打mh，不過mhw 要既係記實流程多過技巧，以前果啲真係考技術

首領角龍唔知有鏖魔幾成功力

我覺得會有
但冇可能咁快出
我都想佢出返青電主
一來想一雪前恥，二來係套甲好撚型

有 frd 玩咪好玩囉
你覺得搵人玩新 game 易定舊 game 易

係滅龍炮面前
鏖魔係會輸比煤碳獵人

煌滅刃
一咬幫你上爆粉
一刀,貓車

我覺得psp 年代係最好玩既時候wo

笑撚左
地圖立體感
有邊集真係立體得過MHR

我都係ps2 psp開始玩 跟住下隻已經係mhw

3ds睇到好辛苦 咁算唔算fans?

古代樹之森,立體到糞

唔用導蟲
要我由營地一行上頂既
真係唔知點行

你PSP嗰陣點玩 而家點玩
我夠話數碼暴龍機好玩格 而家有冇人拎出街玩呀

不過rise砂原同熔岩洞我覺得有得揮

MHW一出果陣都有人話新手向 之後越打越唔對路 到最後果兩隻黑龍我甚至要齋戒沐浴更衣祈禱後先敢打
依家MHR先去到上位 暫未知真正難度

岸鳩仔連操作都未識就跳出來柒

呢樣我認同喎 無左探索同新鮮感

速食=mhr
品味成隻game 睇風景又打下龍chill 下=mhw

咁又唔同, W古代樹你想去隔離個區可能要兜幾個圈結果兜左去上層又落唔番去, R果d地圖佢就算複雜你都可以搵碰牆用翔蟲跳過去搞店, 落左沙原地底果區又可以用大翔蟲飛番上去

同意

條友真係唔識㗎喎

成日吹到2G有幾難打
明明佢地垃圾ai，你兜背d龍會企定定另頭過黎（大 劍儲力就最爽）
利申：小六開始玩P2

大把YouTube video都有爬牆

我諗佢真係唔識爬牆

而家先hr7梗係無咁難啦

始終生態係mhw既主題，youtube睇人用上帝視點觀察隻野真係好似睇緊記錄片咁

2G得G級訓練金獅gunlance難
畢業任咪又係比d崩大劍, 老山龍炮ta

咁唔怪得，原來生態係mhw獨有，咁因為生態系統所以鐘意玩mon hun既人自然覺得mhr 好悶

其實大多問題都係機能限制，所以表現得唔好
如果去番ps一定好好多，創作空間更大
非戰之罪

結論：switch = 電子廢物

應該係未過教學, 又未睇youtube
樓上話佢係一本書睇兩頁就話唔好睇
我覺得兩頁都俾多左佢, 佢睇得兩行字only

講真其實我覺得MH出新野係想吸新客源
一定有舊玩家唔慣(但最後都係會真香)
都已經有人分析左, 其實各有各好, 都係MH, 有乜好戰

你問我, 我覺得今集多女玩已經贏左
尋日先見到有個女仔玩MH俾另一個女仔睇, 應該都係拉人入坑

黑炎王裝型到核爆

用黎玩pokemon係好玩既
卡通風同party game ok
但真實風真係唔得

神作預定

PS2 機能好過PSP幾多, 邊一隻好賣D

高清少少重制版

呢個真

不過今集又唔出係ps 見到班hardcore gamer 隔幾個鐘就開post 鬧兒童向低畫質咁谷住谷住

開到聲話想返去玩mhw 又冇乜人陪咁就肉酸少少囉

玩返W唔係問題 最慘係冇更新

如果mhw更新仲邊有人玩mhr
好少玩mh既人會得switch冇ps，好明顯要cap水啦
如果mhw出part 3 真係冇人會玩mhr囉
而家d人冇得 選擇先有新玩新姐，mhr冇mhw咁好玩係事實黎，想chill下個陣又冇風景睇，當年mh唔出psp出左去wii個陣又係咁

MHR係home console版同portable版既整合版, 以後唔會再分兩條線

你呢段comment真係要係Rise post度貼堂

其實我覺得佢都有打算補鑊, 都已經講左會出PC版, 不過最快都下年咁解

PS4加Xbox one

老實講，mhw 之前有出過係ps4咩，咁啲人咪又係為mhw 出機

"玩mh 既人都會有ps"係可能成立既，不過個ps 係psp 唔係ps4喎

mhr 內容係少駁唔到，不過鬧畫質就多鬼餘囉
正正經經鬧下冇mhw 咁重生態feel咁幾好

mhw 一出果陣咪又係簡單冇乜難度

利申有玩過mhw 不過冇買mhib

啫係話 唔係獨佔可能更多

我係為左mhw先買ps4既
係ps4玩左過千個鐘
PC再玩幾百
宜家玩緊Rise不知幾開心
唔似呢度啲人唔係佢想既平台出就怒屌
怨婦龍

成隻game變左cut頭cut尾，雖然有啲位都仲可圈可點，例如掘野唔洗工具係好嘅，MHW以前好似礦工模擬器咁刷護石MHR係呢啲位可以話係有改進，起碼可以用冇咁哂時間去justify。

但DLLM，要人係咁刷春袋刷護石又同佢「慳時間、化繁為簡」嘅忠旨背道而馳。

而最大問題係MHR搞到完全唔似「獵人」，先唔講以前個種出門口要帶齊架生啦，而家去打獵一早知隻怪係邊，知佢幾時捉得、冇地型互動、陷阱同爆彈極低攻極少人用，基本上同你開個競技場打係冇咩分別。

即係如果MH得返打怪戰鬥就夠，咁不如改名叫魔物鬥士啦 獵人，邊撚到獵人呀？

最後就係班任豚嘅問題，面對住隻cut頭cut尾、速食文化影響嘅game，連屌下都唔會，仲係咁撚樣護航，咁之後都用低成本、重用模組造game就夠啦，反正都係會盲撐。

無機喺度哭喪之嘛

咁我想問MHW難喺邊？R太易係因為龍太低攻又薄血加埋操龍真人太易，W其實一樣係易2G難係當時無咁多技大劍可以儲丫，咪得儲果一下……MHP我都未計……P村長尾任係鬥技場單挑金銀……打到懷疑人生……根本愈黎愈易係事實，覺得2G唔難無問題因為真係好多高手覺得易，但係依加講緊相對上，定你覺得MHW果啲叫難我理解唔到個難點喺邊

如果單講畫質嘅話你可以掉咗部Switch佢
係一隻Game啱你玩
Zelda BOW都對你嚟講都係垃圾

個post算幾認真討論
連登好少見

Sony 獵人露底了

一向兩面都有佢既道理，但d毒撚鍾意相傷害，左一句任豚右一句怨婦龍

集集出係任記既mh都有人衝出黎踩
由3G>4/4G>X/XX 集集都有人話畫質差過PSP咁多年都仲係講畫質
但集集都係咁多人玩
根本mhw同mhrise都好玩 唔明做咩一定要比較
宜家mhrise有少少xx既影子，都係有特殊技能/改武器基本操作，玩落爽快度好夠，好好玩
今次出rise明顯就係想迎合速食文化盛行既市場，系統上進一步簡化，單人打村都可以快速開到升上位緊急，key quest列明哂比你睇，可以攞出街玩

至於難度上，今集真係易左，但都好多人講過當年mhw出時都係好簡單，係出左歷戰龍同dlc先增加番難度
宜家擺明係容易少少吸引d新玩家 玩慣左先再增加難度
剩係我身邊都多左好多女性朋友玩個個都好快上到hr7，好快上手，呢點絕對係好事
如果出得太難，系統又繁複咁根本好難擴大市場
之後以dlc形式增加難度仲好

如果講難，以前XX堆2名怪都好難 唔好見係出係老任就踩啦

mhr 內容多定少唔敢講，反而mhw少龍比人話左幾年但我覺得夠玩，始終mh發展到mhw係一個大進步黎，生態表達同部主機機能畫質係分割唔到，mhr出落手提機真係退曬步

我有講過W難咩？我W全程重弩不動擴散玩打咩都3分鐘內
但W既boss怪設計係一個突破，貝爺樹妖焗你玩團戰既情況下絕對唔比最後招待狀易
遊戲難度定義隨住每一代既模組都唔同，問題係你玩得開唔開心有冇成功感

ps：歷戰王juno真係好撚7難

上集畫質咁靚今集直接插水都唔屌得

樓主快啲走啦⋯⋯幫唔到你頂呀
一開始玩芒亨就係由psp開始，有何視覺可言
你問我最好玩個代一定係xx,之後就係2g，唔係因為畫質，係啲怪嘅數量夠多。由一開始野豬王、各大狗龍王、大怪鳥、fulufulu、桃毛獸王......係玩到成個生態出嚟

呢集有不足嘅地方，係佢嘅生態做得唔太好，例如岩龍好似無左以前過區扮石頭呢幕，又無左鎧龍。但如果以畫質論輸贏，你會俾人屌死

上集係MHXX唔係MHW

欣賞樓主敢講真話

唔係第一日嘅事

單人打村都可以快速開到升上位緊急

其實呢點係值得讚。

MH最好玩個位係4條友坐係M記打成個下晝

帶多粒電出去打, 如果唔係打到無電就要返屋企

日本universal studio有MH專區勁多人坐日門口打機拎特典

上集有冇得4條友一齊出街屠龍呀
上集有冇得好似psp 年代咁一齊上fd 屋企打呀

呀hardcore gamer 連隻game sell 乜都唔知
咪同我講以前既mh 唔係sell 一人一部機出街圍威喂呀

上集係MHXX

開住個dc/party嚟打同見面咪一鳩樣

成班任豚直接skip咗W

我會去個frd屋企玩有得手提 點都比tv console only好架啦
剩係番工放工坐車都可以玩已經贏左

MHR既定位應該係岩岩開始接觸MH既亞洲人

個地圖同mhw比個感覺係差幾遠
好似Mhw 個樹林雖然又上又落幾複雜 但d地型設計會令人幾深印象 有d地形互動好似最高個區石牆會比龍撞爆都幾有趣

Mhr地圖多左一堆遺物 地圖除左可以爬黎爬去之外 個感覺係沒mhw個個咁立體 唔知係咪因為多左隻狗直衝關係 沒咩點留意到地圖特色

但暫時玩落唔錯啦 交換技同蟲技都打得好爽
期待之後加返多內容同難度 依家真係太少野

屌你任乜鬼野豚
psp 年代唔係sell 老麥一齊屠龍嫁咩
幾時變左係sell 畫面既連線game

我四修呀師兄今代轉左會xbox 你不如鬧我軟狗啦

你講D野W已經中九成
掘野唔洗工具<<W已經唔使
要人係咁刷春袋刷護石又同佢「慳時間、化繁為簡」嘅忠旨背道而馳<<W都要刷珠啦,刷之前仲要執腳印開歷古先出到好珠
而家去打獵一早知隻怪係邊，知佢幾時捉得<<W你腳印level夠一樣一開波知響邊有骷髏頭提你捉得;R設定係用左50年準備百龍夜行,日日睇住有咩異動;W班友一樣係50年,但等蒼藍星黎到先發現其他地區,調查團?調查點扑野生仔定遊山玩水?
陷阱同爆彈極低攻極少人用<<W都已經少人用啦,同埋爆彈個傷害無改,唔好FF

啲人會話獵人咩都唔使做，直接開拖呢啲先叫進步
怪又唔使搵，捉唔捉得又出晒icon同提示，
w同r呢兩集真係將啲野簡化到痴晒線

但咁講又會被人話老屎忽，
「返去拎番部psp同3ds拋著色玉好過啦」咁㗎啦

差好撚遠囉

MHR招式變化多左, 但畫面跟唔上，結果團打出到來感覺亂同好亂.
經歷過mhw金銀/黑龍，見紅火龍噴火大技直頭係十幾年前嘅game來。
btw, 可以一班fd打開心就係la

今時今日本仲會唔會有4條友揸住部switch去M記打
1. Switch 係手提機，但唔係細部
2. psp 年代圍埋打機個班人而家都廿幾三歲有妻有兒邊個得閒約出街坐M記打機，就算約到一次半次都冇當年個feel啦
3. 邊個阿叔智拎住部switch搭車又打放lunch又打，係打都係匿埋屋企打唔比人知
4. 又疫情又限聚令仲出街圍埋打機難d囉

好明顯係想食動森水尾，覺得疫情下多左switch機主又想吸新玩家試所以先出係switch，但呢個策略好短視

咁MH 3rd個上一代係portable 2G 定係 2

4既上一代一定係Portable 3G啦

如果剩係計開唔開心MHW真係咁多集最L垃圾最L悶果集……未試過打少過500個鐘……如果今集唔係出R係出W2應該退L咗坑

3. 邊個阿叔智拎住部switch搭車又打放lunch又打，係打都係匿埋屋企打唔比人知

大把人坐車打啦,你幾耐無出街

關任豚咩事
唔可以俾人鐘意？
就係因為速食文化盛行，rise先會有呢d轉變
你hardcore還hardcore
無可否認rise係引到好多新手落坑
剩係方便性都贏一大折

當初mhw出左我2日就爆機 故事咪又係極短 之後出iceborn講埋個故事
人地正式開賣前已講左會出大型dlc去出真ending，都唔明有咩好屌

重用模組重好笑 由mh1到XX 咁多集 集集都係用完改少少又重出架啦關任豚叉事咩
以前mhp mhp2g mh3 都係好重覆
只係因為隔左咁多代先再出係PS令你覺得好大改進姐

我都講漏咗佢亂，本身switch就已經低frame rate， 仲要多隻狗同隻貓喺度打關斗唔知做乜，兩個人玩個畫面已經6隻野爆黎爆去亂到pk

我都覺, 成日回憶加乘吹2G難jump炎難,
明明就弱智ai 乖乖地擰個頭比你三級儲力, 斬兩下就訓低典下典下又儲過

2. 其實日本universal studio好多人坐係mon hun區打機

樓主第一隻MH 一定就係MHW, 有無諗過MH 一直都係掌機出？ 唔好拎魔改左MH 既ps4 版比

兩個人玩個畫面已經6隻野爆黎爆去亂到pk
兩個人玩個畫面已經6隻野爆黎爆去亂到pk
兩個人玩個畫面已經6隻野爆黎爆去亂到pk

原來連youtube獵人都唔係,係9up獵人

玩mhr原因
switch平台 可以成班fd岀嚟玩
易入口 簡化左好多野 囡囡都啱玩 屌完龍屌女又得
新系統蟲技 唔洗玩操蟲都可以飛 可以無限爬牆
打新怪

唔玩嘅原因
畫質
百龍好無聊 令人失望

唔明點解一定要同mhw比較
代代都有特色 定位又唔一樣
switch限死左個畫質同地形 佢都用蟲嚟彌補返地形問題 其實我收貨
開心刷護石中

日本 universal studio果度個目的就係比人去個度打，邊有得比較

MH主線係console,只係MH4出左去手提機

portable係另一條線來, rise係計手提機果條線(好似係), 之後都唔知仲會唔會出返純主機線

你點話點好啦
我只係覺得無謂一直拎某一代去踩另一代
有人話鐘意舊時咁既，唔通倒模倒足咁多代黎比人突然回坑回味返咩
一直玩開既人就緊係想集集唔同

長槍金獅果個最惡意
比把得果叮多綠斬鋼龍長槍比你打, 吉幾下就跌黃斬彈刀

其實應該好多人唔知日本通勤時間平均1.5小時, 好多人買左Switch Lite返工放工搭車打機

MHR就係食正呢班人

老啦...返工已經咁辛苦座車不如恰一陣休息下, 到真係返屋企沖埋個涼攤上床先慢慢打照樣可以headphone同frd chat

頂好多on9留言, 廢事哂時間理

mhw 班友已經有少少為反而反
夠膽死講mh 以前唔係sell 面對面連線

會啦
MH有2條team
World 同Rise都賣得好
以後輪住出
PS5版MH出又有得大戰
再下次任系出 無限loop

我好認真reply緊個盲反W撚架

咁係你老姐,大把人坐車打啦

MHW一開頭何嘗唔係BB級
不動裝衣完之前就打完條古龍
多人都係5分鐘左右一場
MHWIB有埋轉身裝衣 避都唔洗避
雖然之後Nerf左
去到黑龍先有番真正既難度
MHW既貝爺同樹精都正

你見唔到朋友隻狗同貓既咩？

個難玩唔係講緊D龍難打 係隻GAME個過程
農資源冇提示 要帶蟲網果D戇鳩野
得一隻垃圾廢貓
返去訓啦新獵人

個肝有限, 都係keep返打portable果邊算

多人mode只可以帶一隻咋
你係咪根本無玩,人少少認左佢啦

係喇全香港得你最耐獵人資歷，講到人冇玩過舊作咁

以前面對面連線係好
但咁多年後 都習慣咗喺屋企打連線game啦
畫質高啲坐得舒服啲開住個dc就講到嘢
打完機例手就瞓
2021年你仲要我拎部機出街連機 不了

你真係柒到仆街...

Quote錯 自膠

呢個po已經見到幾件屌屌下mhr自爆埋根本冇玩過

你廢唔代表其他人都廢

所以你明唔明W比你都好，要你有前設做左先，即係：
1. 你搵啲腳印、研究佢生態，咁你就知佢幾時就快死，多數邊到出現，而唔係直接比你

2. 掘野個到係好事，我亦講左，P3, XX礦工模擬器都真係幾on9

3. W係仲有人會用閃、音、睡炸，因為W節奏明顯比R慢，令你有時間、有著數去用（speed runner另計）

4. 刷護，我意思係，你R簡化比W係更加過份，反正都係簡化到魔物鬥士咁，又想打輕度gamer market，咁不如簡化埋呢樣啦。點解佢要留返比你刷護石？因為隻game太快完，佢要夾硬留住啲人

專登拎部機去fd屋企玩通宵

毒撚先一個人係屋企玩

有玩
總之好亂我都唔覺隻貓原來走左

其實平台問題只有便攜vs有party有畫質穩定fps甚至穩定60fps

我個人認為單單係便攜就犧牲咁多樣野係千百個唔願意，但都冇辦法想玩唯有受

畫質係好重要，呢樣野唔係我講，係開發組做出黎，為左d陽春特效水面倒影多人個水沒林大概得20fps，如果畫質對佢地黎講唔重要一定會有幾低set幾低俾返60fps出黎，所以唔好同我討論畫質，家陣係p3組覺得畫質好重要甚至重要過流暢度同玩家眼睛健康，就算係最虧果部初版ps4玩ib都冇家陣咁窒同眼花

至於其他問題就係開發組既分別姐
一瀨一向抽蛋成性同激進，有d老獵人響rise出之前勁踩4g組其實係過火左，諸如段差，農要素，打怪機制等

段差一樣有，rise甚至大上大落得仲勁

農要素rise個抽蛋仲更加無了期

打怪機制rise個百龍仲濕濟過金羊

4g組其實做得冇佢地講咁差，mhw&ib甚至我會覺得係歷代最好玩

一瀨個設計激進，所以會做得出蟲技，替換技呢d遊戲性高既野同創意，但同時會有激進得過火既地方，就好似今集所有怪出場都整個日式俳句，替代左好多生態系統，當咁樣交左貨，但有d怪根本唔適合，例如睇住隻騷鳥搭日式俳句出場我就覺得無限尷尬

其實討論呢d根本唔需要帶到入主機戰，平台分別好單純，講既只係接唔接受

而討論遊戲內容其實係開發組更值得討論，但帶入左主機戰雙廚互屌根本影響討論，講兩講唔夠人講班友就話人sony獵人，呢d討論冇意義

你都係收收皮算吧啦
爬牆又唔識 連機淨係可以帶一隻又唔知 仲可以係到死撐

咁我真係有玩同打曬頭幾個任

所以我只係講緊難道以前真係難啲，無話好唔好，好似MHW變易咗其實我都唔抗拒，忍多啲新人入門其實OK，我唔中意W係其他原因唔係難道，R都係一樣人老咗，佢易啲我輕鬆打下其實都幾好，反正G未出，出咗可能就難返小小

👌🏻👌🏻
兩個人玩個畫面已經6隻野爆黎爆去亂到pk

爬都唔識爬

Mhxx係最後一集mh
之後既都係同人作品

就玩翻mh2算把啦 曬鳩氣

真 D武器連技又少又多野養 老獵人先滿意
明明愈黎愈易玩係好事黎
你老母搵腳印呢D咁拖節奏既野都變優點 痴線

咁細個moon睇到眼都矇埋
出得去就唔係玩通宵 係飲通宵啦
真係唔知邊個先係毒撚

有時隻野喺山上面你又要走到老連咁遠去搵條藤爬上去成日都冇位比你爬
夠竟你有冇玩過?

冇一隻GAME試過玩過千小時
MHW係第一隻
但MHWI因為聚魔呢個設定
結果玩玩下頂唔順棄左

搬蛋要慢慢行

MHR本身都有啲位係做得未夠好
個人覺得內容算少
但你連爬牆都唔識爬就屌隻GAME
你真係等屎忽開花

你唔知飲住酒打MH會鬼人化

第1點已然fail晒設定啦,你調查左50年都無任何監察隻怪既手法,即係成班人依50年咩都無做過wor
強烈懷疑一瀨係特登setR準備50年百龍串鳩調查團班廢柴
閃、音、睡炸,我W打咁多次街場除左閃光彈,未見過人用音爆同眠爆,R你想都可以架,D道具無拎走過
我睇唔出刷護石點過份過刷珠,刷珠仲要有D珠刷唔到某幾樣武器同跛腳無分別,同埋W初期係綁死打五歷古先有好珠,R依家係因為雷神易刷姐,但你可以打其他野煉
打輕度gamer market係你地FF姐,從來無人講過

基本操作你都未玩好就去踩?
你會唔會話個BB唔識計M1數所以係垃圾

你都係返去玩MHW

第一個任已經教爬石啦
唔好死撐啦,好柒呀

2Dos有得玩pokemon

我W打咁多次街場除左閃光彈,未見過人用音爆同眠爆

又一個9up獵人 打兩場爛閪再返嚟9up啦

樹精單打都易，係極貝個時真係要抱團先過到，可能我剩係識玩大劍，近身攻擊

可能掂過下試玩當自己爆機

其實各有各特色啫 咁想懷舊咪玩翻舊版囉
一邊玩新作又要屌d setting太新

日屌夜屌都係屌畫質
再屌部switch都唔會突然變4k架啦
都唔明屌黎做乜 接受唔到咪翻去玩mhw囉
冇人阻住你喎mhr留翻比我地玩啦
好行唔送

其實佢d新怪用付費dlc形式出去mhw就完美
mhr似係大作移植去手機版既feel

好多都係冇NS係度酸
佢地咪自己死番去唔會再更新既mhw度玩囉

多數毒撚先會FF同fd出街一定只會係飲酒溝女

二名真係mhxx最正既setting

從來唔打爛閪,sor9

MHW熱潮已過, 有時佢再點更新 走左既玩家都唔會番黎
索性出隻新既 D老玩家先會番黎玩
加上IB有D系統整出黎係衰左
例如開弱點果D 係一個失敗既系統

自稱有玩咩都唔打咁有咩好討論

一開始已經講咗啲出俾日本人玩
成班唔撚鍾意咪唔好玩囉
死返入mhw po同嗰班肉酸狗圍爐啦

解像度係低 但係畫質係交到貨喎

咁都係爛閪姐,其他九成內容有無人用音爆眠炸先?
同埋都係個句,你要響R用無人會阻你,D道具全部都健在wor

解像度同畫質好多人分唔清

我都想連機有得帶晒兩隻

話佢PS3畫質唔該領翻部PS3出黎開GTA SA係咩畫面

Switch係手提機
有咁既畫面 竟然唔係講capcom用左咩黑魔法用world一樣既engine 做到呢個程度
而9up講PS3畫面

盲反到竟然話鐘意執痕跡執麒麟屎
我無野好講啦

1. 你要人地幫你做埋，一句設定就得，咁不如話你條村咁撚多獵人獵左咁多年，乜材料都可以同NPC買啦，洗撚有主角個主角應該去火山掘礦賣錢再買素材、買裝就最撚符合設定喇

2. 音爆、睡炸係你唔用啫R節奏咁撚快就真係冇擺係到都冇人用喇8分鐘都打完仲炸乜春

3. 珠同護石刷起嚟真係冇咩分別，問題係你R成隻game可以簡化咁多野，我真係諗唔到理由留返個扭蛋機制，你咁醒不如你又講下點解做獵人做到連怪都唔洗追跡但護石刷到on99？不如改名做隻game扭蛋鬥士啦

同World唔同engine

明明MHW果陣屌執腳印屌到仆街

我覺得W算攞到個平衡，你了解左佢生態咪知道佢去左邊，好似以前刷迅龍咁，刷到我自己都知隻怪係邊區出，走去邊區，但個獵人都未記得

單講眠爆
我係MHR真係未試過
比盡落陷阱控
但都只係打第一次雷神龍之前
過左第一次雷神龍 之後刷裝 都冇晒呢啲野
除左要捉拎報酬
利申 4FD 打完第一次雷神龍一齊砌左貫通輕弩
變左FPS GAME 冇遊戲體驗

一開番mhw d畫面靚到dum一聲

一開始都三個問號比你估
其實呢D野頭幾次好似有D新鮮感
玩多幾獲 就會煩 ，不如快快手開波

1.講到口臭,你覺得執腳印執屎好玩就算啦,人人口味唔同
2.W2.0出之前個節奏係慢響執腳印執屎老漢推車,打怪咪一樣好快完,你肯定好多人響依個階段用音爆、眠炸
3.簡化咁多野黎黎去去都係講話唔使搵怪,大佬,咁多代係得W要慢慢執腳印搵咋,舊世代好多人入場啪千里眼藥啦

講明會更新解放hr同加龍
要屌都係屌斬件啦
拎爬牆同畫質講
玩過world就當自己係老屎忽

出左一個月都無成班雲玩家係到開post屌呢樣插果樣

好心你地啦

4個公會任仲撚on9啦xx班二名怪打過先出聲

今集又優化左咁多，開波呢堆又未到難到登天

吸納到新玩家接觸mh容易d上手，老手又可以借機熟習新系統，遲下出到g位又係一個新世界

利申今集哄到女朋友玩，佢係動作苦手都好快上到手，雖然仲未敢單人衝去打上位，但係同人連都好清楚要做d乜，偷下刀又幫手回下血，我就覺得今次佢地做得好成功
講真，我真係聽過psp年代有人無朋友有玩自己一個打左3個月定半年都未打哂村任宜家2日就上hr7

今集又[red]優化[/red]左咁多

原來係支那狗嚟既

MHR內容太少係真既
幾日就爆機之後就係刷刷刷
雷神龍太易打, 百龍夜行又係悶到on9
的確係未做好就出街

希望4月尾加返d首領龍可以單刷, 咪搞咁多百龍夜行

咪撚on9啦，搏唔到就屈

你老母就支那狗

好好地討論下係有你呢d白癡仔又搏唔到人又要捉呢樣捉果樣

定你係其中一個雲玩家呀world d戰友去哂神火村無人陪你執屎呀

已封鎖會員 - 雨曝し
睇到一半見到支那字已經唔想睇落去 係咁

勁多支那用字

完

今集無屎無腳印執！唔夠真實！
點解隻怪係山頂我上唔到去！劣評！
咩話！唔洗蟲網鋤頭！mh變左啦！

1. 口臭連登仔屌=人地冇心做、垃圾系統，成個地圖生態系統咁豐富，一環扣一環，你唔value真係冇辦法可能遲下自動打怪你都會OK 放置play

2. 音爆、睡炸起碼我同frd打真係會用，屌你尤其金獅個啲，可能你技術好好下下見切啦，仲有就係WI前輕弩個起爆龍彈，大劍3段蓄力，個回報好高，點會冇人用？

3. 舊世代你帶千里眼一嚟好多時未去到已經完左效果，去到佢走埋，仲要得兩支，二嚟要用多背囊1格，即係帶少左items，結果就係你唔可以無腦出去打，帶咩道具要同朋友夾，一係就裝千里眼、觀察眼，但點都係要取捨，唔係好似而家咁乜都比哂你裝哂攻擊技斬斬斬射射射完場所以你知唔知道一句「唔洗搵怪」背後係少左幾多可玩性，當然你話淨係想開game斬下怪咁我冇野好講，你叫capcom出個競技場mode乜怪都可以打算鳩數啦

講真你鬧百龍悶或者內容少大把switch 撚同你一齊屌

不過鬧畫面鬧兒童向就算啦
今集個圖咁3d 唔比定千里眼同翔蟲你揾龍都冇左五分鐘

唔明有乜問題
呢兩個字未反支那果陣已經有人講
咩改善 最佳化 都係唔可以完全代表果個意思
加上呢兩個用詞支那都有用
你可以叫人用英文講既
但事實上廣東話係冇一個專有講法表達呢個意思喎

MHW:IB去到後期咪又係狂打調查任刷珠
MH系列最重要係有戰友一齊玩，無朋友一齊玩就算再好玩既MH都變垃圾
(不過老任無in-game party真係弱少少，要額外電話裝discord)

mhw 執腳印 三古龍 表示jm9

呢點真，搵唔到櫻花腳印開唔到任真心on9，但欣賞佢個設計係你打得多個隻龍/觀察佢生態會慢慢有千里眼觀察眼

唔開探索任行下個地圖都真係會盪失路

搵到路跳落去準備決一死戰佢就走佬
仲愈走愈快

利申無用過眼 無論pc or ps4 執腳印執到燥 特別係pc重玩時

1.你可以覺得好正既,但唔好滑坡去咩自動打怪,根本完全無關,同埋屌執腳印唔係得連登仔,係咁好玩咁有value就唔會一半人連櫻火腳印都執唔完就棄game啦
2."同frd打""金獅",大佬,講緊街場同未update既原本既world呀,同fd打你裸裝挑戰掟石仔都得啦
3.千里眼藥一次帶3支呀同埋我可以塞到個袋無晒位連一格都無都幾勁,你帶晒5本書呀?都係個句,你所謂搵怪既"遊戲性"咪又係W先開始,仲要至少一半人唔buy

可能因為你重玩左
腳印個到又冇你咁反感，都係行入去搵隻怪，有腳印就跟住行下執下就見到隻怪，過程感覺幾流暢，平均都係3-5分鐘內搵到

煩係煩在返村之後成日要搵個研究員講野，唔係唔比你升個追跡rank

見好多人講w執櫻火腳印既問題
實際上我覺得capcom係想大家唔好一味衝主線
可以去打下自由任
我嗰時啲櫻火/古龍腳印都係打自由任路過執既
反正要刷白金始終都要清自由任同大細金 唔差在啦

唔係話game唔屌得，但好明顯樓主連點玩都未識

研究員喺農場格離啫
唔差在搵多條友講嘢吖

1. 櫻火腳印個part真心on9，我自己都卡左一陣但除左呢一part，其他怪身上係冇咩問題，打下見到有腳印就執兩下，慢慢了解多左隻怪呢個setting係好過直接比哂你

2. 就算唔係同frd打，出街場都會見到人對角龍用音爆，麒麟金獅用睡炸，火龍用閃光，就算WI之後都有人用，因為個回報係值得。當然你下下攞top player太刀貓火見切3分鐘個啲真係冇野講。

3. 以前個節奏咁慢，一場都15分鐘起跳真係帶齊書、爆彈、陷阱去到過區個時再合成

我入場睇吓有冇氣球 無先開
如果真係唔記得咗

劈完龍頭再翔蟲飛去龍尾後空翻劈多野好爽bor
你淨係識係咁劈唔避招
中招就食藥回血咁緊係覺得唔好玩啦

你一宜衝過左都唔覺啦，我玩左2-3日先無意中發現大社遺跡係3區同4區之間，原來有條路可以爬入去，入面條通道係通到8區。

2. 依家講緊最plain既version,R之後2.0,3.0你又知無?我只係知W 1.0我真係未見過,角龍都係由佢潛,唔差左個少少時間
3. 2G屈陷阱好少打到15分鐘起跳,4個人8個陷打大連用完都死啦,P3直情易到陷都唔使用,3G打後陷阱性能會衰退,都好少會合,同埋5本書加埋陷阱炸彈料都未必塞得滿個袋,我打祖龍合埋子彈都好似未試過個袋係一格都無

原來都咗2021年 都仲有人好似當年玩緊寵物小精靈咁
睇唔明隻game講咩要一個一個制慢慢試

你肯定佢有game?

依個都好重要架喎

想食動森水尾，你講到隻game 襟個制就整到出黎咁

有D人真係咁以為架

俾我實拎返部psp 玩2g

Rise由XX後開始做,除非Capcom有時光機,如果唔係點樣預見Switch大賣,動森神級銷量
仲要話咩短視,你知唔知Rise其中一個用途就係測試埋RE engine

同你死雞撐飯蓋比
MHR真係垃圾GAME黎既

講經 你話冇人用 我話成日都有人用口同鼻拗
PSP年代更加冇野好講我就成班frd通常都帶齊水、炸、彈、陷你打祖龍唔食陷緊係少好多格啦

W我地係生態研究員
Rise我地係守村獵人

你代入到個世界觀就會明
份工都唔一樣做嘅嘢當然唔同喇
所以唔同都係正常

講畫質真係得淡笑
玩過都知其實唔係好大影響
又唔係起格仔睇唔清

world 到底有咩好玩 悶撚到
真係得畫質獵人識欣賞

冇玩過world

鍾意睇生態咪鍾意World,
就好似有D人話冇左冷熱飲, 鐵鎬, 捕蟲既MH係速食GAME咁, 一定都唔寫實

出埋ps4版照顧埋班索粉應該冇呢個post出現仲創新高紀錄

傻啦,D人咪又出po比較個畫面

騎狗跳再爬再兩蟲 20米高都上到既

咁一定啦

今集D怪係咪撞唔爆d桶？ 記得好似同frd玩放幾次隻怪都撞唔爆

好似係,做爆鱗龍啦

其實兩蟲+爬牆爬到盡就差唔多回完1蟲
除非某啲特登設計既位之外都無乜地方去唔到

真 唔汁又唔知幾時捉得

真係講得好到肉，就係競技場個feel
大DD咁解

頭先打左場上位冰牙龍，一落到去，隻野即時比兩個龍騎輪姦，之後到隻冰牙比人騎埋，跟住就係打同閃，用弩的根本望都唔望我

MHW時隻龍1對4
MHR就1對8，佢根本分唔到2分鐘比你就死撚左

其實MHR我得2個點批評
1. 畫面的確差咗一截
2. 隻怪就死果陣會 貶下貶下提示你

但整體黎講MHR都係唔錯

MHW hardcore 咪笑大人個口啦

就係佢呢代開始簡化個砌裝系統、道具自動合成 簡化調合表、同埋營地無限任拎道具，搞到一啲都唔hard

火山，沙漠啲高低位多到會蕩失路咁都叫唔立體真係冇計

玩完R 80小時
覺得W個平衡真係算好 （1046小時）

W的唯一問題係唔夠多怪，同埋唔鍾意要一齊推進度果D任，要打兩三場先打得死，成日打完一場又畀人捉咗去做其他嘢，唔好撚煩

地圖個箭咀難撚睇到呀， 永遠分唔到自己面向邊邊

百龍好好玩喎
唔明點解咁多人屌百龍

咁峰山龍、老山蟹嗰陣咪仲衰
老山龍仲on9添

我係覺得四不像
爽唔夠爽，難又唔難，畫質好但美感麻麻
好似玩咗400幾個鐘就放低咗，係佢有大update先拎一拎出嚟，
打完套裝同武器就算

而家r起碼夠爽，同埋身邊玩嘅friend多咗，
so far 80幾個鐘個滿足感同爽度係比起w多

R爽係爽, 但好快就爽完咁
整左兩套裝已經唔想再整，依家所有武器都係埋去就扑咁，各武器在畫面上無咩特色咁

臨訓前開一開,搵條龍黎爽下...快靚正過打J

認真覆幾句

1. mhr喺村移動㩒個製半秒就到，mhw喺樓下想食個貓飯都要行成分鐘

2. 入集會所1秒出1秒入，mhw冇買SSD起碼等一兩分鐘，痾完個尿都未入到

3. 接完任務唔洗on99等幾十秒，可以即刻出發

4. 有狗騎，有無限千里眼，唔洗追怪追成世

5. 掘礦執骨一次搞掂

6. 有蟲識飛識爬牆，唔洗望住條龍喺上面但要兜幾分鐘路先跑到上去

7. 俾人打完用蟲可以起身，唔洗食連擊強制貓車

8. 入救難唔洗10分鐘後就冇獎勵收

9. 交換技同蟲技令玩法變化大咗好多

求其up都寫咗9個，講真除咗畫質mhw冇咩野贏到。玩幾百個鐘mhw應該有1/10時間係等緊loading/跑緊個地圖/村。mhr唯一唔滿意係d怪出場動畫變咗垃圾

打左咁多字都係講畫質差咁你唔好玩switch 啦
下次開post 打4隻字得
畫質好差

見你打嗰幾個字我仲以為你上youtube睇幾段片就當自己試玩左

我個陣係玩玩下mhw
玩返mhxx
Mhw個手感有啲唔同
我個人唔鍾意

我玩玩下想拎返2g黎玩
畫面靚太多 又hardcore

有冇人m記連機
只接受正版老屎忽
老翻狗扮老屎忽fans收收皮

exactly

Mhr有得面聯 已經贏晒
毒撚冇朋友另計

唔好話佢聽丫嘛